報答中共篤灰? Donald Trump 證實將親自接見劉鶴

在Donald Trump出聲後, 中共乖乖向Donald Trump方面 提供Joe Biden兒子Hunter Biden的機密資料.

而家, Donald Trump表示將在白宮接見劉鶴

文宣出動, 夾實侵侵

屌你老母特朗普

唔駛屌侵侵住

不過, 文宣要出動夾實侵侵. (亦要勸共和黨盟友夾實侵侵 )

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

文宣出動, 夾實侵侵

亦要勸共和黨盟友夾實侵侵 )

特朗普不嬲仆街,唔知點解仲有人當佢神咁拜🤷‍♂️

Update: Donald Trump顧問Michael Pillsbury話"中共篤灰"係fake news

金融時報貼email反擊

特朗普同美國國會係兩樣野黎, 唔好當係一個美國個體咁屌

夾實侵侵
［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

希望Trump後著係咁

姐係又撚狗
買定熊

你第一日識trump 咩
次次話有進展
最後係加關稅

一定係咁

陳雲：香港人，學外交。特朗普在整蠱習近平，要習近平變相表態支持共和黨參選，否則下屆特朗普任期的時候，習近平有排難受了。
特朗普呼籲中國調查拜登父子在中國的貪污，習近平面有難色。拜登是前副總統，下屆美國總統選舉的民主黨總統呼聲最高的候選人。特朗普指控亨特於二〇一三年，曾跟隨拜登乘坐副總統專機到中國，亨特借助拜登的影響力，令自己的基金獲得巨額資金。
特朗普設定議題的智力高強，現在中國已經被佈局了，捲入美國的選舉裡面，而且是牌面上的捲入，不是牌底的捲入。以前的美國選舉，中國貿易和人權只是美國共和黨與民主黨辯論的議題，現在中國是捲入共和黨與民主黨的人事糾紛與醜聞裡面。早前，眾議院發言人佩羅西啟動彈劾案，調查特朗普總統在會見烏克蘭總統的時候施加壓力，要烏克蘭調查拜登父子在該國的貪污情況。
習近平這個集大權於一身的末代昏君，怎麼應對美方的陷阱呢？一旦美國的總統大選將民主黨的貪污和華爾街的投共勾結暴露出來，中共在下一屆美國總統（好可能是特朗普當選）的任期內，更難受了。這就叫埋伏佈局（trap setting），而且要習近平自投羅網來向特朗普投誠，成為特朗普先生的nice friend。
這就是特朗普的議程設定能力（agenda setting），將中國牢牢打進選舉議題，不單止令民主黨要闢謠，而且要中共的賄賂美國政客行為成為共和黨競選的籌碼。習近平如果展開調查和提供證據，就是為特朗普提供彈藥整治自己；習近平如果不合作，那麼特朗普黑臉了，未來的五年任期，習近平更慘。
威脅敵國支持自己爭奪王位，繼續統治，否則用兵攻打。特朗普用的，近乎《春秋》時期的外交術了。我在星期日的國學班有講授的。
——陳雲談外交，香港建國要識得這些外交議程設定。不識得，只能讀陳雲面書偷師。之後說不是陳雲教的。
（閱讀智力門檻：IQ135.）

無人格的毒男開親post都陰陰濕濕暗中抹黑
好明顯係支那01班網軍
仲要係幾高級個隻
麻煩大家認下人名
無人格的毒男

頂你個X. 唔好講我係香港01
我通常貼毒果多, 毒果貼我既料多過01. Ladj Ly單野又係毒果第一時間跟尾

612同星火被抹黑, 我都第一時間撲火. 我抹黑? 抹黑條撚!

仲有. Michael Pillsbury而家認左中共有提供Joe Biden兒子Hunter Biden既料. 只係辯稱中共大部分俾既料都已經公開

But FT's Washington bureau chief released an email exchange between him and Pillsbury, in which Pillsbury wrote, "Actually, I got quite a bit of background on Hunter Biden from the Chinese."

Shortly after that, Pillsbury gave another account, telling The Washington Post, "Most everything I learned was already public or well known."

國會先係重點
侵侵一早準備用我地來DEAL

希望國會同官員夾實Trump

(路邊消息話Ted Cruz就快黎香港)

希望TED CRUZ快D來
（唉，點解2016唔係佢或者RUBIO選到）